搞大左男朋友個肚，點算好

而家好驚做媽媽

咗

哇哈哈哈哈哈

好撚好笑呀屌你老母

未準備好就戴套啦
事到如今要俾返個家俾你男朋友好啲

樓主被狗屌

你係海馬？

同緊男朋友做產檢 唔知係男定女

早知就一早帶套

靜喇屌

樓主小學畢業未

讀緊大學神科

有無圖？